清路障班藍屍港豬可唔可以死遠d

其實有咩方法屌走佢地，站係道德高地